小妹光光註冊了帳戶，有巧多資深會然話人5P, 系米吾挽甘解

小妹虛心想討論，吾巧扑小妹

禾刀吾好扑ok?😢

Ok,pm答你

膠都廢事比，點解大家都叫小妹低質咁多

小妹同意有好多人自稱小妹影衰哂小妹